[突發] 聽朝一齊打俾柒婆好唔好?

林鄭聽朝會上港台星期六問責
0805會開放phone in

Tel: 1872311

一齊打爆佢個電話呀

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

哇屌 推

自推 10/10

只會想講粗口

要人呀

較定鬧鐘聽朝一齊打去喇

坐係屋企打個電話咁簡單 你唔係唔做呀?

推

講粗口只會被人cut冇著數
諗定啲駁吾刀嘅問題問到佢口啞啞好過啦
雖然都預左佢遊花園唔答架啦

一定唔好用自己電話打
一定唔好
如果係要打
一定要用太空卡+二手機
一定要小心

香港陳彥霖 雲南李心草 connect 內地同胞
今日陳彥霖 明日吳傲雪 connect 全港母親

唔講粗口都可以鬧到佢口啞啞
between, 吾 刀

較定鬧鐘打電話

佢駁唔到吾鋒利嘅刀啊

一齊打去

幫手推下行動post呀

推唔郁

推得到！
不如綜合一堆問題，邊個接到入到就照讀咪得

Push

好呀

有好多想同佢講

較定鬧鐘打去

1020

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

1019

push

1021

tui

嘩嘩嘩 推爆佢老母

幫手推爆佢呀

p牌仔大大地推！！

仲有6個鐘就可以同柒婆進行激情動話

大家準備好未

又上去做錄音機

打到上去記得講埋星期日見

打上去話佢知 無論佢施政報告做d咩
一日唔回應五大訴求
我地都係街頭見

幫推
記得唔好問林鄭好正路嘅問題，佢係唔會答，問啲戲劇化少少、或者佢自己嘅說話嚟窒返佢，指出佢嘅無能、冷血就可以

記得要提1020

送張日程表俾大家
光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
香港人反抗

未訓既巴打幫手推下post
準備訓聽朝起身打電話

推爆會

咪諗住質問佢
佢實遊花園

打上去叫佢唔洗答, 淨係用個時間做文宣, 10月20

睇錯一齊打柒婆我出番去先

林鄭，我請你好好放低...

早晨

Pish

推！

打極都無人聽😂

可唔可以叫佢派錢同唔好工程再係咁超支

有無巴打打咗去？
其實係真定假

pish

打啦

打電話

開始

夠鐘啦

無人聽

打上去大大力屌

長期線路繁忙

第幾台 想聽

1
fb 有埋直播

Thx

幫手推

2

星期六早上港台好似好L藍的

有冇問題 打低
毒撚可打上去照讀

睇錯打柒柒婆

開始未

TUI

當初又講到好想為死者家人做d野
做乜比人阻左送中就完全冇做其他野幫送大粒墨去台灣？
冇左政治價值就當人condom?

未有

問佢監警會做左咩
如果唔知
禁多警暴有哂片
你話個別問題都好
點解會一個警察都冇事
監警會係咪冇做野

推爆佢！

佢答緊乜撚，供應唔夠你幾多政策都冇撚用啦

其實聽眾都係較為年長既人
最好係搵比較有年紀既爸打打上去

宜家打唔到唔緊要 一陣佢仲會上商台
Tel: 1872881

俾林鄭係咁講，好悶

推呀。屌柒佢

啱啱打唔到上港台唔緊要
一陣9點佢仲會上商台政經星期六
Tel: 1872881

推 正經野

唔會特登用暴力

大家唔好停

準備打去商台喇

仆街喺度扮喊，陣間打去商台呀屌

禁錯負評

推呀

我又打去喊先

幫手推多幾下post補數
1872881
1872881
1872881

打去商台喇

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

打電話喇
1872881

仲監警 屌

講緊五大訴求，話得徹回可以做，跟住又錄音機

商台live 緊?
求link

屌 d當時人咪講左囉
你有無回應呀7婆

立場有live

仲接緊phone in呀
1872881

真係唔知 thx